有冇人屋企對於封關已經收貨？

今日阿媽一返到屋企就同我講：封關啦封關啦！
我話：吓 但係淨低個三個足足佔咗六成喎，咪繼續係假封關⋯
阿媽：封晒全部係咪想啲人困死係香港吖！我地啲水都係大陸架，乜都封晒你等食屎啦！

我阿媽明明到琴日都屌晒鬼鬧林鄭唔做嘢，我唔明點解佢轉軑轉得咁快⋯

Same， 講嘢一模一樣

同佢講
封關係封人唔撚係封貨呀屌你老母

咁你有冇嘗試吓說服佢

佢哋唔撚會明就算封漏一個都係無撚用嘅道理，有腦就唔會做藍絲

啱啱返嚟同佢地講話頭先出去想買薯仔都冇

佢地就話 拿 封關就係咁嫁喇

‘中國是全世界第一糧食進口國‘

所以佢啱啱叫我落街買返兩包米先 驚封咗關就冇米

我媽都係咁講
真係無腦架佢地

我食日本米、泰國米

不過封關係封人 貨一樣有方法嚟

佢叫望下佢袋米邊到黎
香港人多數都食秦國米

咪係 封關係唔screen香港人禁大陸人 唔係封貨完全唔俾人入喎

我有冇理解錯

封關又關條水喉事?
反問佢, 屋企鎖門係咪會無水沖涼

正如林奠講去唔到口岸A可以去口岸B
一般人先會因為唔方便而唔黎
而有病既人一樣會千方百計落黎

如果你話每日要往返兩地既
情況就同我一早買機票去旅行, 然後被拒入境差唔多
大家都要承擔過唔到關既風險
呢樣野唔係老馮

無，曬氣

我老母已收貨

都唔知可以講咩說服佢